【全城大型尋人遊戲】林鄭在哪裡？

我地唔見咗個特首

大家會唔會一齊去各大政府部門問下Where’s Carrie？
有無好地方好時間提示？

推

潛完水上返黎啦

巴打搵到？

揾到 係海度 睇比例成隻巨人咁

好眼力！！

涼緊冷氣

痴線原來真係喺張圖入面

無錯

難為啲狗要幫佢頂

啲狗都有冷氣

點解要咁對港獨之母

好撚想圍佢